唔好再互屌 去完觀堂再去測試機場交通就得啦

屌來屌去無意思

支持
反對

係，無需要屌
最緊要無人受傷，無人比拉就得
檢討完重新出發

不被捕 不受傷
貨運 星期五 晚8 點 最高峰

機場搞手叫人7點入的確弱智

係新嗰個
話同觀塘合作
都唔知係比人撚 定係同一班人嚟